有無人記得除左2002同奇幻潮 tvb仲拍過一套好恐怖既靈異劇集？

我記得第一集係馬德鐘
佢殺左個女人
擺左落個井到
然返黎搵佢
總之嚇到成晚訓唔著
好恐怖

lm

個套係電視電影，叫咫尺疑魂